[17-08-2018]股市直擊+波神信眾區

世界和平

好彩你琴日出番聲。。小心d 喇

D7PCBC

38000

hsbc 完成回購了

big dick

即上276啦

strong call

叫我點股呀
廟區有愛

我都無愛架
只係該坐先叫人坐姐
short 真係唔識喇

記得set 止蝕

發唔發覺美股隔夜大升搞到香港大高開之後多數都係回, 甚至倒跌?

你地有冇人用 american express card?
其實張野除左靚有冇咩特別優惠

BUY BIN JE HO

邊張？AE係香港好難碌

燈到無朋友

食開美心（只限主咭）
同埋睇戲買一送一（附屬都得）
用得過
plat charge 就入 lounge

plat charge好似七千八年費

係唔係邊個級數都一樣
正常係申請 Platinum

無事喇無事喇

plat credit 入唔到lounge
plat charge 要invite
不過你show d 樓 直接plat charge /甚至 black 都唔難

plat credit 都 2200 la diu 佢

go back to 271 sin ho ng ho

老頂呀
你又可以繼續唔洗撈啦

喂呀

卜你個街電話禁極刀冇反應點入一通做交易正一冚家產...

真係入唔到既話上桌面版啦
唔好用m 版

下次要小心, 做short 做係咁 唔係次次咁好彩

電話short左囉唔到登入code諗呢個方案果條仆街真係要打把.......

識人做開指數SCSP, 歐債期間輸到爆左廠

所以而家開始...
每月抽曬所有profit 出黎
爆極我都仲有個譜

比貴少少買個服務..

hsbc visa signature lor
AE 放銀包多
香港係得d 高級餐廳用

阿嬸應該未見過有人用ae埋單

ng sp la...唔知慢跌定快跌喇 未跌完...

指數有反彈樣...但有d個股充滿FF空間...月線先開波冇耐

ham jor lun

me want 地惨開波

業績好好..但跌到仆街

你的朋友就是

我冇信用卡...

轉燈？

【討論】官方要不要增加一個黑名單的功能啊

嘴砲，雷人的也好讓人辨識一下啊
總不可能加他好友吧，第一他不會同意，第二他同意了你也不一定會記得他啊，好友那麼多人

指數明顯想反彈但動力唔夠 橙，今個星期想一日綠燈陽竹都咁難

G...

似集氣...

岩。但唔係你諗果樣

琴日隻窄boll發功了

升！

埋單仲有賺咪得

蝕呀手足
不過蝕少好多咁解渣..

快到

uffl...有冇開到隻藥...

爺西率眾妖害人

272都彈唔返

人走積怨何容忍

冚球鏟

冇嘅...睇睇下其他野都冇左件事

你琴日個隻都夠做

你又黎

等接貨同9s..點同...

中移動垃圾市先成神

384冇股票權 哂左個大好雞會

好想sc

等兩日先?

我睇個市彈

ok call

what if yau suddenly drop 20% in one day

等接貨就預左錢啦

75蚊先諗

1093 🤷🏻‍♂️

垃圾莊家

肯張開雙腿未

唔玩開short 但如果係我都會而家開 sc 算

破頂,call

ALLISG...

尋日平左14128...

能集合準備團戰嗎

ur fpl出閘脫腳到🤦🏻‍♂️

落左注入埋閘 就係唔肯開跑

爺西比些少力得唔得

爺西人類救星

距離大交合又越來越近

blowjob

轉燈準備！

點算

you all yau earn

唉

淡友最好既朋友....

Sp 應如何自處

潛水,月尾上返水就冇事

other laugh me too fung din....

me gun man run earn a lot

me say man run ho lun kin

鐵底sp270+lc276

阿銀CHI LUN JOR SIN

900倍

仲有得玩cosplay

又係時候講
TGIF

900 X 15 AR 清

幽助就黎留俾屋企隻🐶玩

Tues sin la

通漲

大師兄都有一大段時間追唔上通漲

就黎要雙10c先出得街

大師兄打壞滅迴廊刷聖誕龍易過食生菜

🙏🏻

高杉進左可以入大師兄
暗神心追

今次邊一面

ME USE 光瓶

一定星！

man run hing ho lun kin

叫我點股呀

yau blowjob

又企跳

又係你呀放仔

wa diu..

下午4時許，油麻地彌敦道近文明里一名男子於危險位置，消防在馬路張開救生氣墊戒備，警方則將往美孚方向全線現封閉。運輸署呼籲駕駛人士考慮改用其他道路，公眾人士預留充裕時間及考慮使用鐵路。

MOLAMOLA

排住隊

Drop mud 9 ar

下個到ME

你係咪block 左我

Ok night market again

NO AR DO WHAT

咁無野了

鳩鳩鳩

有冇傳

funny g

我都要上ifc了

on my way...

順唔順路...無錢搭車

我行路咋 坐車咁貴

過海AR 清.....

渡海泳....

隧道口上車，扮搵八達通
開左車先同司機講無帶，叫佢出隧道放低你

買張最平既地鐵發去到中環站扮唔見左張飛再去客務中心搵人開閘...

無錢買飛啦....

捐入閘dim see

幾日無沖涼，唔想臭到人

過份左喎清...
體育館沖涼明明唔洗錢

Thanks ching
宜家去...

原來而家AE 759做緊八折

關我咩事

759唔係已經長期有折咩?
btw...而家759都無咩野買既

問BC...

再八折掛
係成日都吉既
d 野又唔岩心水

新昌真係執得....幾千蚊都彈票

唔係財困左好耐喇咩

幾千蚊都無應該真係執得

Cut jor card ding

喂 屌...追2點都打唔到

好似冇分真定假AE

星期5喇 抖下啦你地

放下從前一段感情
才能追求將來

大佬呀今次無限架...唔再係700~1000...

又係火雞

我QQ SP 都係
ROLL左去十二月

TLA

肛？

🐔

舊登果邊好耐冇update了

4ching 276》282〉HGC?

HO...

大芋CHING你摩擦力入微......

TAI CHING幫我過哂之前過唔到D垃圾關.....差三針......

都幾敢肯定d 人淨係睇4c 屌台狗
其實大多唔理

266

TESLA搞乜...

可以刨下馬了 唔使一日到黑炒期

❗️

穿埋270

👆

7月之前一個月炒30零套...7月炒左57套,8月半個月已經60....

🚀

企穩270先出手唔遲

WA....

no need IFC la

有錢嘟八達通咋...仲去緊

買跌穩過鐵

台🐶HO雷

夜期咁樣chok返上黎

美女幫你日日賺

D7ALL台🐶

晨早就見到你同RB online

我尋晚九點就長睡不起

PUZZLE AND 汁痕

清泉教室正式上線
希望大家多多支持...第日我地會盡量一星期更新一次
Facebook:
Instagram:
Telegram:

星期一企到273觀感就fit晒

g持

實扑

Ho dor lui fans

我都唔知點解會咁多日本人....

汁仔rrr

CD rom都衝入黎秒like人走sir個page

究竟平時架船有幾重

架妹都食埋

威震東瀛

我明明電話無幾個日本朋友

根本就有好多女學員，收埋晒開女性專屬class

其實可能整次全女班/夠一定數量女性先開
上次有幾個知全仔都唔敢黎

感覺上次係GAY佬班...

平時食果啲架妹高汁到

focus point唔係回覆好不好

根本就係Uicy 食晒班女，仲要係收埋食

here d ching 不嬲talk lui多過talk ku

個PAGE同LOGO整左我好耐下
你地覺得好唔好睇

OK TALK LUI...

FREE CHOW...大介禾DLLM...

strong follow Mrs ,uicy

台🐶 SM🐷 真係渠到一地都係

Kelly尋晚鬧得我好岩

一到WEEKEND就特別冷清

All fat fat 出去食野...

pm 晒d lui fans 未？

放假先黎病

me is negative

星期日先黎落雨....

又換左隻風

班台狗係咪以為傳說係鬥殺得多魔龍同凱撒 死都要打

有冇換?